［國際戰線］全世界做野！唔好比赤納粹用twitter抹黑

TWITTER懶人包上線啦！！！
毋須follower,多多益善，少少無拘

STEP：開ac→開post→落tag(下面有齊list)

齊齊玩twitter推上國際！！！！

以下為簡易示例同整合，啱用可以隨便轉：

手動譯新聞/放圖/英文媒體報導推上國際，很簡單，大家都可以做到
1.相或片以証所言非虛
2.可做行動（如：通過法案、簽聯署、撤銷簽證）
3. 落tag
（譯到睇得明就可，唔好太大壓力）

最近有人發起摺紙鶴聲援，為929全球反納粹造勢，都可以推下
#929GlobalAntiTotalitarianism

可以谷嘅聯署包括（而不限於）：

請美國向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

請美國立即制裁香港政府 (Deadline Oct 05)

香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます！
（推左成個月都未夠五千）

可以落嘅tag包括（而不限於）：
pass #HKHumanRightsandDemocracyAct
#StandWithHongKong #HongKongProtesters #PoliceTerrorism #HKprotests #Chinaz #antiELAB #5DemandsNot1Less #PoliceBrutality #FreeHongKong #ResistBeijing #LiberateHongKong
日本及華語篇：
#antiELAB #反送中 #香港反送中 #警察暴力 #chinazi #SOSHK
▶外媒篇（請自行刪返前面個空格）
@ washingtonpost @ CBSNews @ cnnbrk @ cnni ‪@ nytimes‬ @ CBSNews @ FoxNews @ RFI @ BBCWorld @
▶遊說米國篇（請自行刪返前面個空格）
@ realDonaldTrump @ VP
國務院(首兩個負責亞太區)
@ eAsiaMediaHub
@ USAsiaPacific
@ StateDept
國務卿
@ SecPompeo
國防部
@ DeptofDefense
司法部
@ TheJusticeDept
商務部
@ CommerceGov
外交委員會
@ HouseForeignGOP
議會（有人整過議員名單，可以揾下）
@ marcorubio
@ SpeakerPelosi
@ SenateFloor
@ SolomonYue
@ SenSchumer
@ SenCoryGardner
@ RepMcGovern
@ senatemajldr
@ SenGillibrand
@ RepEliotEngel
@ SenFeinstein
@ SenWarren
@ SenSanders
@ RepAdamSchiff
@ RepSwalwell
@ RepMcCaul

如果國際戰線無用
赤納粹洗乜大費周章買ac賣廣告都要抹黑我哋
唔好俾無用論吹風
敵反我擁，敵退我進！
全世界做野！
將新屋嶺 831推上國際！

tag你老母臭西呀傻鳩
知唔知咁樣人地會覺得好撚煩，去人地到cm啦柒頭

P牌仔之1/10

兄弟爬山啦 留cm俾人見到同Tag人俾人見到
大家自己揀啦

真係驚煩親人地嘅
我哋而家被人大規模抹黑緊啊
一日咁多人tag佢地
你估佢地個ac係自己管理架
admin見到有用又係事實又重要自然會幫你傳達到需要傳達嘅人

各有各做之2/10

示範圖

3/10 831新屋嶺

4/10

赤納粹係英文維基正進行刪除投票，刪除票目前佔多數，識投票就去投，唔該:

)